次次星期六日，新城市都好多自由行

大家記得唔去再去，太多自由行拉